大家有無玩過hockey曲棍球?

呢樣運動太少人玩
希望可以係香港普及
享受打走個波既樂趣

本地ge外國細佬好鐘意玩

btw 體育台吧
謝提議

之前學校上堂 好似有挽過下

除左打網球可以似下打曲棍球

試*

我我我 小學玩左四年 中學無再玩

今日有人玩

之前返學體育堂有學 比個frd唔小心一嘢打落隻腳
佢話唔係好大力 但隻腳腫左瘀哂
如果用盡全力真係腳都斷 所以千其唔好拎嚟打人